1848 Awwinorme koggokonna kohtus sel 23mal Janoari ku paewal, astusid ette nimmega Jaan Tuwikenne ja Jaan Männik Jürri Tomik Josep Mihkelson Maddis Mihkelson ja Karel Mihkelson et nemmad omma Maggasini ja pea rahha maksmisse jures on wägga holetumad olnud. siis wottis koggokonna kohhos ette ja moistis neile igga mehhele kolm kümmend hopi witso mis tunnistawad
Koggo konna kohto mehhed
Andres Tamm X
Maddis Hallik X
Maddis Kaddak X
